打條撚咩，直接頒獎比我利啦！早啲休季，大家休息下算

下下中出人，又有力場係個龍前面，早啲休季，大家休息下，早抖！

除咗冠軍，唔使爭排名？On99

博唔到

要俾班losers爭歐聯位

屌，你地爭排名關我利撚事咩，你地求其抽紙仔抽個排名算啦，仲打打打，煩唔撚煩呀屌

次次pe堂小妹都claim m到唔上

而家休季阿仙奴歐霸都無得踢

阿仙奴歐霸都踢唔掂la

睇肉精神由如我地對波

估唔到利物浦咁快就開始收皮

咪咁少氣

利咁多黑哨 搞到香港咁樣
你奶共？

反支反利，支持停撚左個英超佢，攬炒

痢害死香港 遲下到台灣

快啲頒埋個英超比我利，解散左我利算撚數

放心 然硬 肉酸燈完冇人可以反燈

是咪要寸我hk jm 先？

😒